我想問大家一個問題

和理非好，勇武也好，有冇決心以後出街都會戴口罩？
戴
唔戴

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論